幾時加煙稅到一百元？

講緊每枝加到一百蚊呀屌你老母
食煙已經乞人憎
仲要一路行一路食
以為自已好撚型
屌你老母
你笠撚住個膠袋慢慢食我唔撚理你
但你係條街度食
噴到前後左右都係煙
條街仲窄過你老母個西
避都避唔到

要立法規管非吸煙者
每年可以多二日年假

仲要立法規定屋企都唔撚可以食煙
因為你啲臭煙會飄到隔離單位
除非屋企有三千呎以上

公眾地方吸煙區，每區只可以設有一個
好似美沙同中心咁

火車頭真係唔得

仲有
吸煙者
去政府醫院睇醫生
收費要比其他非吸煙者貴一倍

好撚心你地班撚樣就介煙

全港禁煙
同毒品劃一
運煙 吸煙 賣煙都要坐監

想問無年假係咪就放唔到假？